［罪大滔天］Sony公佈Android P更新名單 旗艦裝置預計十一月起可更新

Sony公佈Android P更新名單 旗艦裝置預計十一月起可更新

Sony啱啱公佈咗可以升級Android 9 Pie嘅裝置名單，旗艦裝置預計可以喺今年十一月更新，而中階裝置就預計下年年頭。Sony稱佢哋目標係喺Google發佈咗更新之後盡快為用戶提供更新，亦強調軟件更新要達致佢哋極致標準先會發佈俾用戶。

Sony XZ2 Premium
11.9 mm 厚
236g重&nbsp;
73.2 %Screen To body Ratio&nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp;
超粗上下巴&nbsp;&nbsp;
冇3.5mm&nbsp;
得64GB選擇，如果用雙卡，好快無位xx

Smartone都用唔到

[有片]發現Sony Xperia Xz2嚴重bug

LIHKG @ Android
四個月先fix到XZ2呢個bug
點知XZ2P又出事

fix左舊bug先啦

sony 汁柒左佢啦

Android P本身已經冇特別，仲要冇得用Overlay ，仲要冇埋Oreo有嘅Quick Setting，真係on9，愈來愈垃圾 ，抄iphone用Gesture又要抄唔足，XDA嗰Gesture都好過佢

Quick settings 仲喺度喎
你邊隻眼見到佢消失咗
咁又Android 5.0 Material Design開始就已經唔會有啲咩大轉變㗎啦，UI 只會作出小改變，其他要變嘅都係喺系統裏面改唔會show出嚟
iOS咪又係一樣
到咗樽頸位好耐啦

btw gesture 咁 common 嘅嘢都叫抄？

睇1:04，一定要入setting先做到
其實冇大轉變都冇問題，但係Android P冇得用Overlay就係好on9，同埋Multi-Window咁麻煩先開到真係白痴，感覺Android O仲好過Android P

點Common法？其實抄都算，但係抄完仲垃圾，真係不如唔好抄

oic 明白哂 shortcut menu
希望Android 9.1會加返
overlay呢個真係幫唔落

其實我覺得幾好用，幾方便
只係個人感覺唔同
咁gesture呢樣嘢都冇專利... 冇話抄唔抄

咪係 人地用橫條 google就縮短佢就算
又係向上拉出多工咁樣
係多粒制姐

其實有gesture仲一定要留條bar為乜
雖然kitkat開始已經hide左佢
但google仲係唔肯自己加個功能
要有實體鍵既機先得

android 8出嗰時夠話我部Xperia xp會上8，等成年連安全更新都冇

Apple 個手勢又咪抄其他廠 又唔見你講
Google Android 4.0 嗰陣已經用虛擬按鍵 螢幕嗰度加條棒俾人嫌曬位 到最後 Apple 又咪跟 三粒制變一條棒咋嘛
連歷史嘅嘢都未搞清楚再咪撚衝出嚟柒 肉酸到呢

用咁耐 XP 唔係唔知要 flash 其他地區 ftf 上 Oreo 下話

制同Gesture都唔識分
上年iPhone X 一用Gesture，Google今年就抄，其實抄都算，但係整到咁垃圾，真係
如果你咁都覺得唔係抄就真係唔正常

我意思係sony moblie hk唔做嘢，你就同我講自已flash就得

咪係，幾千蚊買部野返嚟要做工程師？

Sony Mobile HK

我部LG連oreo都未有